CSL仲有冇平價無限上網？

for 公司機用 啊洗高速 想要平同無限

同問，用緊CSL 6ng 合約到2019年年尾
有無得專高用量plan